Layer一問

想問下大家多數着咩做layer，有冇平layer推介

淘寶大撚把

認真？

咁h&m囉
between邊間淘好?